一人一個茶記見到唔諗就會叫嘅碟頭飯

火腿腸仔飯

餐蛋飯

芙蓉飯蛋啦，得啲蛋喺度唔知做乜鳩

三鰻魚蛋飯

營多炒飯

沙爹牛肉飯

豆腐火腩飯

支竹火腩飯

樓主唔save 12

唔知做乜鳩都叫咁癲？

佢中度

揚聲炒飯

楊蔥乜乜飯

薑蔥魚腩傻

粟米肉粒飯

咸魚雞粒炒飯

水煮M巾血米線

五香肉丁炒飯

煙頭飯

好撚難食
唔好伏人

啲人真係唔睇標題

我幾時有話癲？

唔去茶記

重度？

貓貓禮志 我鐘意你嘅名 可愛嘅貓貓 有禮又有志向

咖哩班腩飯

夫目前飯

中式牛柳飯

滑蛋叉燒飯好鍾意叉燒啲甜味落埋生熟啱啱好嘅蛋度

鼓椒鮮魷飯

條友stone到傻

我個名

xx牛腩飯

腸蛋飯

菜遠肉片飯

窩旦免治牛肉飯

粟米班腩

西檸雞飯

佢癲癲地

麻豆

咩叫見到唔諗就會叫

個標題垃圾到

最好食
不過成日食鹹魚驚驚地

沙丹豬

乾炒牛河啦 洗撚諗？

會直接同呀姐講show me your love

豆腐枝竹火腩

柯撚炒粉

乾炒牛河
咖喱牛腩飯
咕嚕肉飯

樓豬垃撚圾

滑蛋牛飯

咖喱十腸飯
利申：無見過

見過魚仔餅粥 真係倒啲魚仔餅落去

洋蔥豬扒飯
魚香茄子飯

勁鍾意豉椒xx炒麵

蝦仁炒蛋 牛肉炒蛋
但有時叫錯滑蛋
變咗食鼻涕飯

炒公仔麵仲正

生炒排骨/咕嚕肉飯
魚香茄子飯

涼瓜排骨飯

呢個堅正

法式薄荷牛扒飯
旺角砵蘭街近弼街有間叫叫鴻X嘅茶餐廳，有一碟叫做「法式薄荷牛扒飯」，見到隔離枱叫黎食，屌佢老味真係成碟綠色！

仲以為得我一個唔明

LM

栗米六粒飯

香港18屎撈飯

鹹蛋餐肉炒飯

椒鹽豬扒飯

珍 等我仲諗左5分鐘

咖哩牛腩飯

夏門炒米

鼻煙癌

鹹蛋肉餅飯

係咪睇錯標題

魚香茄子飯

我見親芙蓉蛋飯都會想試試，
有啲整到奄列咁入面得火腿芽菜
有啲有叉燒

椒鹽骨飯

因為樓主碟腸腿飯太on9,比佢誤導左

餐肉腸仔火腿飯
雜扒飯

屌諗起就肚餓

睇來閣下真心膠

梅菜扣肉
東玻肉

枝竹羊腩飯

咸蛋肉餅
但真係唔係間間好食

咖哩雞扒飯

飯

麻婆豆腐飯

有冇推介

開心浩園餐

Ching 煙頭飯都好？

髀髀飯

但係好撚肥吖
次次叫都要三思

叉燒炒蛋飯

「口感好似糞便」
佢點知糞便咩口感

西炒飯

Ching識食

有時好憎食肉丁 又咸又鞋既肉渣

大雞樂我想吃了你

叉燒雙煎蛋飯甜豉油多蔥

汁+腸蛋火腿飯 頹撚到

生炒牛肉飯

粟米魚塊

正

波台手足係咁上下

酸檸雞球飯

死文盲

我鍾意你個名有反又有

XO醬xxxxxx飯

窩蛋免治牛肉飯

焗牛脷飯，炒底

西炒飯 生炒牛肉飯
唔係熱門之選 但我覺得好食

Save 12

女孩

咸蛋肉餅飯

自從去咗某間茶記叫咗個窩蛋免牛飯
結果嚟咗個中式嘅
係窩蛋牛肉飯隻中式茨汁但牛變免牛咁
次次去到都要諗下問下係咪茄汁/西式

唉 推

福建炒飯

有禮貌👍🏻

麻婆豆腐反

仆街以為咁多人會叫腸蛋飯比左正皮，原來睇錯

反彈

揚州/鹹魚雞粒炒飯

苦瓜班腩飯

試過有間好難食好似落咗柚子蜜

用嚟劏手足，唔洗好食

見有欖菜嘅炒飯就會叫

樓主個飯太柒，個個以為唔會叫

佢亞美尼亞人 唔係好熟中文

又貴又沒料

您好撚飯

羅漢齋飯

冬瓜火腩飯

星米

芙蓉反彈有叉燒有火腿有蔥
咪老屈

屌那星
食過觀塘一間垃圾茶記
星州炒米炒撚到湯河咁
啲粉又唔撚上色、味又無仲有啲外星生物咁

枉佢生存到咁耐

比樓主誤導左姐
邊個咁on9食咩腸仔飯
以為講緊唔會叫嘅食物

支竹>豆腐

涼瓜火腩飯

利申：唔食涼瓜

一定係福建炒飯

滑蛋真係好正，不過落好多油煮

狗飯

椒鹽骨飯 炒底

食十次茶記 有五次都係叫呢個

我睇到樓主話腸仔飯我即刻望多次標題，以為自己一開始睇錯標題

好鐘意食茶記嘅炒飯但係成日都食唔哂，寧願嗌過第二款

屌你理解能力連小學生都不如

咖哩海鮮炒飯
沙嗲牛肉飯

一定係睇錯「唔撚會叫」

呢條友真係唔知on9定文盲

星洲炒米

唯有拉

你死全家。

佢講得岩。

比較想知有幾多人睇左唔諗住叫嘅碟頭飯

Fucking 炒飯

你講嘢好～極端～

票米6粒飯

要加枝青島

一早block左條蛋散

鮮苗白飯

成日形住d咸味係徐晃佬d汗

可愛嘅貓貓 有禮又有志向

冬瓜湯飯

時菜排骨炒河

咁咪幾好 你開心我又開心

洋蔥豬扒飯

係腸仔反狗都唔識啦

鹽魚雞粒炒飯

梅菜扣肉飯

cap咗比反仔睇你條撚樣嗌佢反狗

豉椒排骨炒河 兜亂！

肉絲炒麵 指緊係炸面餅底淋肉絲獻汁個款

死傻閪

我咪反 傻茜

拉

一人一個茶記見到諗都唔諗就會叫嘅碟頭飯
咁樣係咪明哂

係
而家好少地方有

西炒走豆

嚒囉雞飯

諗唔到就一定嗌咖喱雞飯

真係好食，細個唔知點解覺得燒肉整淋咗好核突
大個試咗就覺得好好食

加d潮式辣椒油食，仲正